機場嘅散水呀。。入黎屌柒我啦笨

引你入黎
留係機場島就要拉，全部散去圖中東涌個位，一樣做到癱瘓嘅效果，又唔會藐視法庭

快呀，機場係死位，冇路走架，你點夠架狗車同水炮車快？

推

機場之所以重要係因為popo唔敢武力清場，佢集結點去到馬路你估佢仲會唔會唔敢？

善用不推文功能

封呢兩個位警方好易清場
仲易俾人拉
反而機場仲安全, 只要人夠多
點拉得哂

不推文

。。。。